{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019932",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 퀸스호텔"
    },
    "text": "最高級施設である釜山ソミョンクイーンズホテルは計41室の客室を保有しています。 近くには釜山2号線の田浦駅、釜山2号線の釜岩駅、釜山2号線の西面駅、釜山1号線の西面駅、釜山1号線のポムネコル駅があり、交通アクセスが便利です。 また、韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があり、人数を超える場合は追加料金が発生します。 駐車場は徒歩特価商品は利用できず、VAN、ルーフトップ改造のSUV、スターレックス、ワゴン車は近くの公営駐車場を利用できます。 ホイール改造車、ルーフトップ改造車、デジタルキー車、高級輸入車は駐車できません。 ホテルの位置は釜山ロッテ店、釜山ロッテ百貨店、西面7番出口、ジュディス太和、CGV西面ソミョンジョンタワー、釜岩駅などに近く、客室は清潔でリラックスした雰囲気を備えており、ウェルビーイングマットレスと特殊製作された枕を使用しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "釜山ソミョンクイーンズホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "計41室あります。"
        },
        {
            "question": "近くにある交通機関は何ですか？",
            "answer": "田浦駅、釜岩駅、西面駅、ポムネコル駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような言語で案内をしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日によって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は徒歩特価商品以外利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような車両は駐車できますか？",
            "answer": "VAN、ルーフトップ改造のSUV、スターレックス、ワゴン車は近くの公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような車両は駐車できませんか？",
            "answer": "ホイール改造車、ルーフトップ改造車、デジタルキー車、高級輸入車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "釜山ロッテ店、釜山ロッテ百貨店、西面7番出口、ジュディス太和、CGV西面ソミョンジョンタワー、釜岩駅などに近くです。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴はどのようなものですか？",
            "answer": "客室は清潔でリラックスした雰囲気を備えており、ウェルビーイングマットレスと特殊製作された枕を使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 387
    }
}